［90後感想］就算樓爆都唔關我事。。。

我90尾 仲未畢業
一開始聽到樓價幾百萬 都唔覺得有咩問題
但當自己辛辛苦苦 先有幾萬蚊
先知道 一百萬 原來係咁遙遠

而家好d既市區樓都要600-800萬
屌你老母100萬都無啦
比你跌5成 300-400萬
一樣都唔會買得起

一諗到畢業 得萬零蚊 存三年 比盡咪50萬
無父幹 一諗到將來真係透唔到氣

了解下按揭先好呻啦唔該

就係你呢d 人，一日到黑係到怨，搞到傳媒選擇性報道你地，忽視業主聲音

其實都會關 樓價真係跌5成大瀉 跳樓人數多到出唔到街

公屋廢青發現

萬零蚊 存三年 比盡咪50萬 你出黎個陣就知 搵個萬幾蚊除非你屋企唔洗你養 冇投資 你儲10k都難

買牛呀 樓主

未讀完書就走去買牛熊，多多都唔夠你輸

你竟然出公海

社會既錯
相信你係夾心階層

原本想話90後冇機會買4M樓 9按上車係慘,點知跌5成都話買唔起
我都係90尾未grad,plan緊grad完幾年上車

叻喇你最叻

未撚grad就plan買樓 plan你老母臭閪咩

你放心啦

香港人口爆8百萬就有
唔會有樓爆的一天
需要太大

先唔好計有冇人幫你畀首期,做人有目標有長遠計劃係好正常,定諗住老婆仔女同你捱成世?

講你個Plan黎聽下

返大陸啦

跌五成 三四百萬
月入萬幾

依個condition咪係十年前香港囉
個陣邊有人好似而家咁呻買唔到樓
買唔到樓係人既問題

可能你地medic grad呢

其實香港真係好多有錢人
買唔到唔好怪政府怪炒家, 只可怪自己廢

就算樓價再升一樣有乘接力